[無人睇咗?]無敵破壞王2

見到咁多香洗濕鳩youtuber 即刻冇晒性趣 明晨上集秋生加巨jam都配得幾好

唔係二十號咩？邊到有得睇啦？

優先場，不過全部廣東話配音，等二十號搵英文版入場好過

今集劇情大慨講咩

反派係邊個

重點係迪士尼不停自抽同抽埋成個網絡
連登仔一定睇得好開心

網絡生態

有垃圾KOL youtuber 配音 不了

我一個都睇唔出
淨係聽到do姐

啱啱睇完 好多迪士尼彩蛋

今日都有英文版，已經睇左

今集故事麻麻，但好多好多彩蛋

呢套戲應該係史上玩直入式廣告最成功既電影？？？

ready player one勁d

個片尾屌左出聲

睇左 公主果度正
但劇情無上集咁感動

me2
真係以為有得睇先

睇左，大家記得睇到最後，有frozen2預告片

都心諗少咗啲嘢

無留低睇

個b自己抽水抵死到

今次集中講兩條友

睇左，正過第一集
一定要睇晒兩個easter egg, 咩回憶都返晒來

同埋英文配音正d

雖然粤語都唔差

睇英文版，我覺得好睇過上集

英文仲要有gal gadot

戀童

都幾無聊下

密集恐懼症唔睇得

睇左 無睇到最尾 有咩睇

無咩，咪一堆人名。

今集無上集咁好睇

係得公主有趣 最尾救破壞王好正

強烈要求迪士尼出呢班公主的spinoff

一定好撚正

樂佩
公主最好睇

Ching 識貨

成套都好悶，係得公主果part笑得出
Disney出公主大聯盟啦

上一集好睇因為佢係大壞蛋呢個悲劇背景做鋪設

今隻講友請唔係唔好，串連唔起成套戲

後面靠把口收工真係睇到眼都突

一開波地方媽媽廣告係big hero six主角個aunt

有啲嘢預告有 但成套戲無出過

痴線

食pancake個預告呀

geocities廢墟

On撚9都未正式上映就話無人睇 優先場又唔係多

我諗呢到啲人都係睇左之前11月啲優先場

今日上wo

disney搞左幾場優先 我見幾個facebook page都有得送飛

特別場十一月尾就睇左
個人幾好睇

今日睇完

我今日睇 見每間戲院都有一場

今日有優先場啦喎

仲有public chatroom

Element 今日1530嗰場係英文喎

我睇佢地兩個講bye bye 嗰時喊咗

今集好多人懷疑想講PEDO

麻麻地，劇本唔係好掂
講好朋友唔一定一齊個message其實都幾好，但係啲劇情好散
跳得太快，本來要贏個軚盤，跟住話要去偷shank架車，轉個頭又去整viral video(好無聊)，跟住又有病毒，過程其實都幾悶，笑料唔多(除左公主個段)

仲有第一輯明明話啲人物唔可以離開佢地個game，如果唔係佢地係外面死就會真死，但係今輯結局交待幾句話shank改個code vanellope就唔會係slaughter race真死

如果第一輯10分，呢輯我畀5分，唔會想再睇第二次

agree....可能驚自己個message太夾硬所以直接搵一段自己講番成個message出黎

蘿莉控唔係戀童

上集感人好多

隻病毒開口埋口都朋友搞到好做作好反感

有無阿gem配音

slaughter race其實係咪扮緊gta

今集個節奏有啲問題
成套都係靠彩蛋撐場面

隻boss太差

唔同既，咁佢可以話而家互聯網進步左好多，想改code就改到都得既
但好認同個故仔去得太快，故事與故事之間連接得幾差，做tuber果度真係睇到好尷尬
得姐應該係商業人，但最後又無條件幫主角搞到個角色定位好模糊
其實Disney好多野想講但結果樣樣都做得唔太好

抽狂野時速
係咁強調 家人 朋友
而且都有 gal gadot

其實最大bug係女主角結局走左去另一隻遊戲唔返黎，隻sugar rush已經變成一隻BUG遊戲，同第一集破壞王不在遊戲內一樣

即係有軚盤都無用，等貼待修紙同收買佬

Diu 係啊 睇到好唔舒服

Vanellop 同Ralph 實會再見既
等下一集啦

又唔係原班人馬

反鬥奇兵4睇黎都凍過水

啱啱睇完優先場,英文版

迪士尼公主果度好正 仲會諷刺埋d公主自己唱歌時會突然有spotlight照住自己,周圍d野自動配合

之後仲整個slaughter race版公主歌舞 色彩繽紛轉圈圈變左噴火金屬轉圈圈

感覺有d長,上集有d短,但整體係好睇

想問下d公主配音係咪用返果套戲既配音?

有無人知dark net果度隻肥蟲係參考邊隻野? star wars隻肥蟲?

睇唔到地方媽媽 邊個位

我都覺火車,水道位好似洛聖都

冰雪奇緣個sneak peak

brave唔係都係迪士尼同pixar? 其他公主話佢唔同製作?

ebay一開始d popup

所有公主都係迪士尼動畫整 除左brave係pixar整

好似係 除左白雪唔係

呢套真係靠彩蛋（係好L多），真劇情真係好散
(Minor Spoiler Alert)
估唔到有Stan Lee，究竟係咪佢走左之後先加o黎致敬？

搶車果下直情係GTA

最後

npc搶player車

聽英文配音好過
有Gal gadot

佢係格離間電影公司

個part 主要抽brave 水
brave 同wreck it ralph 同一年競逐oscar
brave 贏左
所以今集要扮小氣

個人覺得wreck it ralph 劇情好睇好多
Brave 贏嘅只有畫面都音樂同歌

劇情係普通啲
不過彩蛋多到淨睇彩蛋都值
勝在唔會太心頭高
講個簡簡單單嘅message 都過得去嘅

岩岩睇完英語版 disney公主同vanellope唱歌個part好好笑 結尾覺得ralph好慘
今個星期六日都有場可以睇

班戟比兔仔

Check下先知都有幾多場下
不嬲啲戲都有咁多優先場定呢套先係咁？

竟然有stan lee

好似唔同
不過應該唔係9up嘅
係串佢pixar之如仲有佢啲merida 啲scottish acent

Google左3個字都搵唔到人講句對白係咩

戲入面變左另一句

迪迪尼如果肯出公主universe 應該幾好睇

係咪cut 左套戲起名個part

唔係.........
彩蛋就係講緊喂免仔食野果段..............
個細路女講trailer有套戲無係trailer無 得登講黎反諷

係又一城睇左英文 順耳好多

不過可能唔係個個都睇過呢條trailer或者無睇trailer就入場既

全套最好笑一定個片尾

今集真係無第一集咁好睇 但係至少都睇得開心既 中段去迪士尼網真係一絕 同埋最最尾個彩蛋又係痴線

使唔使睇到升完字幕？

未睇 大家覺得1好睇定2好睇

1

Ok thanks 都係個句 做好心理準備

仲有一個
你無睇？

shit

我未去睇
自己睇會俾人笑

點會

2都好睇
但有一段時間偏悶
唔似上集高潮無停個
仲有佢個message其實係都幾有意思
但做出黎無1咁touching

1最尾破壞王獨白,一拳鋤落d萬樂珠+背景無音樂果度好正

自己睇戲係浪漫 大把人自己睇
利申 巴
同人夾時間又煩 我鐘意睇果啲第一日上果日就衝去睇

成日用netflix 狂刷呢一段
好治癒 段獨白又可以鼓勵下自己

之前未睇過第一集就睇呢套
睇完即刻去買咗第一集BD返屋企煲

今朝又一城睇英文版
ok好笑 但係太多野講搞到有啲趕
無Spiderman咁好睇

pancake奶昔

個段都係笑蘇格蘭口音啫 如果粵語配音嗰段用普通話都幾好笑

節奏我覺得都OK
成套野都不停咁掛住睇背景有d咩
配返個慢d o既節奏都幾好

普通話就直頭變左另一種語言
用嚴重d o既譚仔話好d

岩岩先睇二再睇一
覺得二失色好多
D配角無一咁好
故仔又鬆散好多
要講好既唯一係彩蛋

1真係比你feel到佢好有heart,雖然角色少過今集好多,但好多位都好正

同埋點解無左首隻game 既主題歌 sugar rush

真
至少串場既蘇聯佬個D
都帶到個個性出黎同表達到壞人又點
但2集既人物真係無咩刻劃

第一集好睇好多 呢集雖然都唔差但有啲位睇到有少尷尬 Venelope唱歌同最後靠嘴炮打贏隻病毒
第一條片尾自抽trailer冇出幾好笑
第二條真係
原音有Gal Gadot配音

今集當笑片睇

彩蛋多 公主自抽好正
1係好睇d
Btw有細路睇到喊 因為ralph 分身

點解木蘭都算公主

我估如果我細個睇應該會變童年陰影

Disney 有個系列叫Disney princess
選角標準一直係個謎
YouTube 都好多theory 片

睇過最有力嘅說法係要有sidekick 跟著同衣著夠特色
咁就可以賣衫同公仔

最上一次睇 frozen嗰2個其實都唔係
依家唔知有冇加到

其實咪即係套嘢個「公主」夠紅幫到佢出玩具可以大賣就計

我見到好似有垃圾大j係入面，即刻冇曬胃口

其實而家啲online Game 成日都有合作活動
出個Slaughter Race 同Sugar Rush 嘅Collaboration
咁咪可以名正言順畀Vanellope 入去囉
做咩最後要搞到咁夾硬

Btw 有冇人諗過呢個世界嘅pornhub 係點運作

frozen果兩個因為frozen揾錢能力太強
disney 新開一個brand 叫 frozen
淨係放佢地兩個入去

嚴格黎講belle都唔係公主
佢只係嫁入去皇室

我係呢套系列既超級fans
對於第二集 我反而覺得好好
因為佢並唔係單純為拍而拍
第一集既破壞王學識左接受自己既身分
但唔代表佢學識愛自己
而佢因爲雲妮露俾佢個塊牌
而賦予佢既存在價值
破壞王既存在價值會變左
因為雲妮露而存在
對佢黎講雲妮露就係佢既一切
而戲入面提到既自我毀滅
我既解讀係 佢可以為雲妮露付出自己
甚至係毀滅自己
而去到結尾
其實破壞王仲未能夠真真正正去愛自己
結局其實睇到好心酸
佢第一集所成長既地方 必然會引起第二集既問題

最尾彩蛋好正
不過冇人識Rick roll

frozen兩個唔係公主？？？人地名正言順係Arendelle國皇個女，之後大女變女皇細妹仲係公主喎

你講ge野無錯就係佢想帶出ge的思想

但演出手法同效果好唔好就

第二集都好睇，不過都係鍾意一多D

樓上有人解左

實際上身份係咪“公主“迪迪尼完全唔care
重點都係錢

印象中最離譜係乜撚

其實都係
佢連嫁入去都唔係
無睇過木籣
唔明點解外國人都幾多人睇過同鐘意

即係女主角，屎滴仔係迪迪尼失敗作，所以無妮路份

有stan lee
希望以後都有關佢既彩蛋...

幾好笑 不過完場睇到班垃圾YouTuber屌出聲

屎滴仔本身應該ok
不過妮路就應該嘛嘛

其實第二集講劇情的話，今集係好睇D。
同埋故事講既意思都幾有深度
迪士尼制作室其中一部都算破格

上個月係外國睇左，後面睇到我眼濕濕

故事好普通
但係歌真係一流

點解係失敗作？

d人話因為搵哂網絡紅人配唔睇

但係我睇完又聽唔出有咩網絡紅人配

reflection
我有聽歌但classic果堆都無再追番

套戲係咪唔會好似上一集咁，睇到有想喊既感覺

有，最尾分開果陣

迪士尼公主系列=吸金量高女主角系列

尼路去到日本直情大整容

Wiki寫話有叮噹 係咪真 我唔覺眼

Google完，搵數碼暴龍班底做人設?

等出碟算

睇完英文版，算係中上，不過同番上一集比就硬係差少少，有Gal Gadot 配音加唔少分，不過太hard sell Marvel 同米奇老鼠啲野就有少少令人反感

我阿女見到公主即刻尖叫

有無人覺得呢一個係一個做兵既故事

有無人知邊個公主(聽唔明講野過個)係隔離公司？

片尾話trailer有而電影入面冇，我即刻諗起Avg3

Brave 果個
紅髮

都o岩
有好多場景都想pause左佢慢慢睇

d歌幾好聽
Zero同2首 Slaughter race都唔錯

今朝早場 勁多細路睇到喊

終於有片段流出
真係好想知Mirada講乜春
已經不停loop左好多次

第一集真係好睇好多
我覺得佢呢集既網絡世界觀同優獸大都會有啲似 又係去左一個新環境 而個個環境又有好多新事物 可能係同一個班底既原因
見到阿力有啲驚喜 仲有呢套唔係pixar 但我見到有A113

班公主同埋最尾個彩蛋真係笑到仆街

史迪仔係迪士尼衰落時期（tarzan 到tangled) 期間少有票房成功既作品

泰山既Jane 都同樣地無喺套戲出現

A113 其實唔係淨係pixar 先有

反而估唔到係有batman reference

自膠 自己記錯左
每次睇迪士尼都會刻意留意A113同彩蛋

為左入呢個網搞左好耐
正常香港上會畀佢彈去其他地方

只有被選中o既細路先可以叫做"Disney Princess"

check返先知原來Moana到而家都入唔到去

有興趣可以睇埋呢條片

商業角度睇成件事幾得意

元朗戲院真係垃圾..
抵佢就執,裝修完諗住賣下懷舊有氣氛
個幕又遠又細,未播完彩蛋已經開晒燈趕人走
搞到我以為真係完左,最尾無睇到,
見你地話最後最好笑先知
想問下最後彩蛋係咩
可唔可以加密粉字講番

下次都係寧願貴少少番yoho睇

之前台版有出字幕，內容大概係講佢媽媽變做熊單野

你講o個段係tralier, 我本來都大約聽到

上面段片係戲入面真o個段 (應該係偷拍 )
係完全另一句黎

有冇可能係劇透緊最後救Ralph o個段
只係見到個手勢所以咁諗

如果係就正

Trailer 同正片唔同，咁我又冇留意喎

我覺得好撚 冇諗過網絡世界可以用咁方法去拍 仲好多迪士尼人出黎 見到stan lee個下都酸一酸 好睇過上一集 都幾搞笑

屌你最後片尾兩個彩蛋笑到仆街 特別係frozen2 樓主竟然無睇

好感動今集迪士尼咁多宣傳
第一集上果時wfc咁但又好好睇

想知係咪有玩埋batman?
見credit度有Batman’s theme音樂
當堂打左個突

有呀
中間有一下過場用咗batman 卡通著名過場

我覺無必要比較兩集 完全唔同路線

呢個系列都係迪士尼入面我最鍾意之一
整體嚟講兩集我都好鍾意
但一會贏少少，第一個原因係因為由啊gem配音
今集一見到個配音陣容就秒速決定睇英文
第二個原因係因為ending
其實兩集個背景同世界觀都好唔一樣
所以就算唔比較都得
但今集最後睇到好sad
覺得雲妮路有小小唔負責任
追夢係好事，但搞到成個遊戲有bug
但又怪佢唔落
而最sad係睇到最尾破壞王咁
雖然個禍佢有份搞出嚟，但為咗雲妮露
搵傻仔拍片咩都做晒，睇到啲comment重要咁多人鬧自己都唔介意，只要雲妮露係佢身邊就得
但就連個牌都比人整爛埋
到最後重要long D同靠face time嚟見面
最後啊修問佢有無事，佢果句無事答我睇到心都碎埋
其實我又唔明，明明網絡咁方便，話破壞王再等中心收鋪之後再飛去搵佢咪得，但就作到分隔兩地咁
我知online game係24小時，但唔洗作到要幾個月放假先睇到下話
希望有第三集，講佢哋再團聚就好

Btw，今集個boss真係

Rick rock真係笑撚左
我果場多鬼佬，班人chur到癲

馬馬地。值$40

啱啱睇完

個人感受，不喜可插
其實我覺得破壞王同雲妮露個感覺似父女，講緊父女情

老豆為左個女付出好多
Eg
一開始老豆就同佢私自打造條賽道出黎
Eg
拍片畀蜜蜂針等等出醜野，都係為左搵錢，買番個軚盤（屋企）畀個女
Eg
本身同個女響遊戲機中心一齊生活
到個女想去網絡世界玩，老豆千方百計阻止，千萬個唔想
但最後都有放手畀佢出去
同現實父女嗰啲關係都好相似

嗰個獎牌就好似人地嗰啲Best daddy award 咁

不喜就插

睇完第一段彩蛋就走左

YouTube搵到第二段彩蛋，真係痴線

啱啱睇完，唔知係咪我miss左，
Bug條蟲最後去左邊？

無講

btw我覺得佢把聲好似ps4隻game Horizon zero dawn 入面個黑帝斯,講野方式都超似

想問下有冇第二段link
我都冇睇到第二段

Gal Gadot 把聲好好J

嗰下首尾呼應
開頭ralph係hea講
開會跟大圍hea讀
臨尾就明左自己"壞人"呢個定位都係有價值有意義
以一個故事嚟講
第一集成條線索 脈絡 主旨都清晰好多
第二集都好睇嘅 但故事結構真係比上集散
想諷刺嘅野都太多

好睇過上集wor

最好笑都係14公主果段

Rick roll

只係一個港女同兵的故事
破壞王只係一隻兵

係朋友

rickroll 笑到我傻
無諗到2018都仲可以比人rickroll 到

冇留意中英文，開場先知睇粵語
我都覺得好sad，明明唔想變
偏偏現實就喺咁，特別最後佢講佢冇事果吓
唯一講我覺得Bug喺
明明雲妮露可以一齊每晚同破壞王上網就可以返去玩賽車，機鋪個Game又唔會少左個角色，依家話幫佢個code寫咗落另一隻Game，我反而有啲接受唔到。